[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3285)

卡爾馬

屌你 唔好再耐啲

頂咗80分鐘 咁就俾人入一球